鍾培生：齊上齊落 算唔算暗黃？

Jc_zing

張圖鍾共cap..

佢句No bullshit let’s go 真係好撚煩

個PR 好gay, 同有啲柒

個PR 講野好似企係OSIM 騎馬機咁
仲要講D 野好斷聽到有D 辛苦

有少少似送水輝幾型

咁都唔換
肯定幫你含過

句 no bullshit let's go 第一次講就型
之後不斷loop就開始變柒

終賠生仔叻仔，終於岩返次

冇料到既人係應該群埋一齊

手足會明, 好多野唔洗講得咁清楚

個記者會呢條友 扭扭令令

成個gay佬咁

自覺做得不錯

好 轉撐生哥

係咪收左粒震蛋係佢屎眼

明顯想自己做個潮語

最低限度都黃過cctoy嘅，手足就坐監，cctoy就一個二個移民，仲要逼人移民，唔移民就係藍屍。

兩個一樣都有中二病+尷尬癌style

齊上齊落你老母啦
個字唔撚係咁用
叫個pr搞掂返鬧醫護係雞先啦

Sor9ry 冇良知，有pr都冇撚用，因為扮唔撚到

出tee!

有都唔敢著
驚啲女以為我好似佢咁on9

同鍾共一樣自我感覺良好

派錢叫人著！